我想問悼念要搞到幾時？

先利申，我都好心痛離世既手足
周梓樂走個日我喊咗好耐

但而家既悼念，同送頭有乜分別？

上次悼念周梓樂有板你睇，痴撚線到係活動兩三個鐘之前已經勁重狗，攞住紮花、蠟燭排隊個幾百人好多突然被stop and search、登記資料，甚至夜少少突然收包圍網，一拉就拉至少幾十個手足

你唔好彩既比人charge，上你屋企搜證，拎晒你啲資料，有料既話真係要上庭；好彩既你都要比狗登記，兩者都等同預約被捕/被自殺

走咗既手足，會唔會想見到每次悼念都有幾十個手足被捕？到底呢啲無乜目的，而代價又極大既活動，幾時先可以完結？

記得逝世手足既人，會唔會因為無悼念就無咗件事？唔記得既人，好大機會並非手足，佢真係會care有無悼念咩？就算有，佢又會突然關心？

我預咗比人屌我失敗主義、休息撚、五毛，但我真係無辦法再眼白白睇住尚十每次都拉至少50個手足，而且每個月發生幾次呢啲大圍捕

1710 #將軍澳 7架衝泊在尚十內
約40-50隻狗分別在在尚德巴士總站，尚德商場對面天橋 及公園搜查及駐守，全部有帶旗

#將軍澳 #富康
1716 富康花園橋底大約20防暴

#將軍澳 #尚德
1718尚美樓地下約10綠狗

你地可以負皮我 但你無法否認我講既送頭係事實
形式主義既悼念係咪咁撚有必要？
不服來辯

我想問係咁吹風叫人入去悼念個班人係咪真係手足黎？

推

agree

負皮撚係咪啲瘋狂叫人入將軍澳
但自己就留係屋企開post既冷氣軍師？
不服來辯

其實係邊幾時都以悼念，敵進我退。
長期作戰有時要放棄形式主義，be water
最緊要大家保持熱度

親人都無悼念得咁密

逝世手足最想要既唔係大家悼念獻花
而係其他手足齊齊整整 繼續抗爭 直至我地光復香港

push
以家真係打仗，我地人比狗小，應該出其不意，依家每個月都係個幾日出，俾人估到晒，只會損兵折將，咁好咩？

希望大家唔好再抱持住「唔出黎就姐係當死左既手足係condom」，「唔出黎就會運動冷卻」哩種心態，唔識知所進退，只會得不償失

冇用，悼念係借口

冇左悼念一樣有人會用612，721，831做集合理由

重點係有班人唔接受現實，警暴加劇同埋肺炎

堅持仲要街頭抗爭，冇人考慮到現實，現實就係個人數比而且去到每次損失幾十人但係成果係rb到條路5分鐘都唔夠

好多防暴狗係tko

認同 可以先減少 例如3個月一次

成日有人話出完去再be water
我想問咁重狗點be？
調景嶺坑口寶林將軍澳全部都係狗 唔信自己上哨台睇
一撚定會咬好多人先收手
求下手足由得啲狗罰企得唔得？

我覺得個班都係手足
不過個班甚至大部分人都太感情用事咁解
而個啲人又覺得你唔感情用事就係等於無感情
所以咪咁

#將軍澳 #尚德 #尚十停車場
1735 尚禮平台 尚智平台 9防暴收起哂所有竹
1748 停車場2樓有30多個防暴
1749 至少6隻防暴巡停車場梓樂祭壇

好同意 大家都知唔敢忘記
係要知既係 啲狗次次就當係打獵時間
悼念 我覺得月月悼 增加被圍捕機會 而且有機會啲狗呃ot自行整作引大家上釣
最大問題係月月咁悼念有消費既意味

呢啲文就冇人推 好想睇住手足送頭？

True

啱呀 變咁永續64活動咁樣樣

浪漫囉，熱血囉，青春囉
圍爐打飛機既方式，世界第一

悼念係要但正常都只會一年一次
唔明做咩搞咁密分散曬啲人數搞到仲危險

樓主你講出事實

但無人想聽

其實空裝
唔好理狗
佢地準備發癲就流水式閃人好唔好？

悼念一定要做
但大家係時候轉變下
佢地就係想你地唔好出唔好提

大家思考下

根本送頭日

好撚sad 所以我推極都推唔到上去

點解運動前期咁著重行動目標、成效，好似黎明行動達到目標就要走，唔好留係度比人拉，但悼念咁反智偏偏無人講？

保持頭腦清醒先可以贏，減低犧牲，而家唔係話訴諸情感，一句話為咗記得過咗身既手足就大晒呀

每月幾次既悼念活動，前後都拉過千，真係值得？

我自己覺得每個月悼念嘅活動呼籲冇問題

不過唔使真係次次都出去嘅, 見到重狗轉場喺屋企自己悼念都係一種be water
呢個月喺屋企, 隔兩個月見啲狗唔罰企又出返去悼念, 玩到啲狗去罰企大家又stay返喺屋企
be water唔一定指走出馬路開花嘅

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

老實而家我地係無限量送頭

唔會架，你講既野有用係事實但唔浪漫
香港人唔buy呢套
煽動先係香港人最受果套
就算知係廢橋/做錯
佢地都會話人地出發點係好
今相反你呢啲建議就會比人話冷血無腦，咁咩都送頭啦
留係屋企啦等等
未慣咩

尚十每一次都係咁
係隔黎悼念post有人話送頭就比人屌到仆街
雖然難聽但真係事實

其實班人明唔明，一畀狗咬就基本上永久offline

大家個啲政治潔癖 對抗爭浪漫化既追求幾時先可以放低
講道理又唔啱聽 唔鐘意聽

悼念有咩問題

琴晚cwb夠晒和理啦

一樣拉

問題係濫捕

我諗出得去都預左最差打算比人拉

已經唔關悼念事 行過都拉

個個學樓主咁驚青 就冇晒人出來啦

你既思想就係唔出來就唔會比人拉

去得就預左有風險

你驚就留起屋企

我都覺要留人力今年立法會投票，捉哂18歲既，廢老會嬴

有咩問題 問心冇後悔就得

每個人接受程度唔同

你出街起附近都會比ss

接受唔到咪留起屋企

其實大家仲停留浪漫主義

記得嘅人唔需要每個月悼念提佢唔好忘記
唔記得嘅人你每日提佢佢都係唔會記得

唉

無人理過呢個問題
一理性討論 只會發晦氣：咁係咪乜都唔做就最好呀
我都想問番句 係咪過千仲在生既手足被捕就最好

其實啱 再唔係搞地區悼念都可以 冇必要鎖死喺同一個地方俾狗搞

一路都要搞
因為要用動情黎叫人出黎

就係咁低層次

琴既cwb咪地區悼念一樣拉

講得難聽啲
有心有力有腦果班唔係比人拉哂就灰哂機啦
11-12月打後，啲活動不堪入目，又勁多嘉年華同送頭、煽動等等
只係好多人不願面對姐
去到咁既情況都係罷唔到工
唔團結可以做到咩
跟住開口講呢啲
咪比人話失敗撚、偽黃等等
仲有咩真正手足唔會咁易灰，唔會講呢啲，唔會唔做野
其實同抑鬱症病人講佢地係唔知足，同自殺既人講，點解有勇氣去死，冇勇氣生存既人係一撚樣

永續悼念

望下，呢啲咁既人即刻就沖出嚟
樓主就係講緊唔好做無必要既送頭
你就死都要沖出嚟柒
而家做呢樣野對成個運動有咩幫助先
你可以話我冷血 但如果死左果兩個後生個價值淨係比人用嚟拎光環，你自己諗下值唔值

真 有d野要心裏面記住
呢半年嚟發生嘅事每樣都要搞個紀念日仲得了

Exact7ly

我明樓主諗咩，但我地選擇左唔親身悼念既人

不太有資格說這樣的話，兄弟爬山，有時候不能阻止別人。

另外，悼念，要看宗教，事主是基督教其實是不需要點蠟燭及祭壇，對耶穌的話在哪聚集都可以

我明
悼念開始唔係為咗手足
而係為咗滿足自己想出啲力既心
講真難聽既說話總要有人講 我好希望大家睇完個post認真諗下 或者一齊討論下
前期行動都仲會檢討、分析利弊成效
而家一個呢啲post都無
但大家可唔可以唔好放棄呀屌

我完全封鎖咗個個人
睇怕都係五毛/分化撚

唔好傻啦
8/3就係排排下隊獻花無啦啦藍旗+封鎖線
仲閃人 留低id+全相咪比你閃囉
貼地啲好冇

悼念有無效保持運動熱度
有人覺得係有人覺得唔係
但係有咁既動員 我覺得對返正個目標會好d
如果因為悼念而唔做正事
對唔住都要講
手足就真係白白犧牲

樓主我頂住先 你快D走

大量POST屌柒 你地係咪唔記得左乜乜乜啦

由頭到尾
都未學識與時俱進

六四悼念左幾多年?
唔會完結

兄弟爬山係宗旨，但唔係盲目濫用
如果手足做既行為手段有啲questionable 極高風險但無成效 唔通又由得佢？
唔係一句不分化、兄弟爬山芸芸就等於乜都唔出聲唔理

收皮啦5毛
個個月都要悼念呀

係呀 要悼念至少4次
8號、21號、22號、31號
仲要其中兩次係尚德
班狗仲熟路過區外入黎既手足
做到咁先至叫抗爭

老老實實真係等到 極權政府下台
手足先可以真相大白
黑警先會得到制裁

依家咁真係申請被捕

但總有一大班...你地係咪唔記得左BLA BLA BLA啦....

on9仔遊行都會亂拉 非法集結

你自己驚咪起屋企囉

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

得罪講句 其實如果我係狗
我反而想大家出 出得越多越好
因為我打人打記者無後果 而且拉幾多人都得 仲可以登記幾百人既資料 遲啲再慢慢搞掂佢地
講到尾最後受傷既只有手足

同埋悼念得咁密 人數只會愈來愈少
其實有心就可以...可以減少次數
大家先會集到人數去次比較大型既..相對手足亦會比較安全

唔好逃避 如果因為黑警鳩拉而縮
咁我地搞每一次活動都唔駛出黎喇 全部係屋企啦
就今次而言 大家可以選擇以自己方式悼念 到現場都冇問題
黑警suppose 係唔involve 係任何呢啲事上面
而手足出得黎我相信大家都做好48個鐘準備
要解決問題唔係要我地縮 係要黑警知難而退
暗啞底嘅唔講 但最起碼被鳩拉班唔可以就咁算 告鳩班狗濫捕轉頭 大圍補就告黑警侵害基本法廿八條人身自由

我唔夠膽講成效有幾大
但最起碼做咗先 令到社會都要知道個嚴重性係邊 同埋煩到黑警都好
當然要記者 立法會議員配合打好法律同輿論戰

有好多人無腦，剩係d 思想俾狗帶住走

屌。。。

唔叫人送頭泛狗點呃選票/黑警點呃ot

推一推
不分化 理性討論

啱呀
要送多啲頭

咪理分化post我地每一次悼念都光復緊香港！

sorry巴打但你會唔會太離地
而家香港無suppose呢一回事
法律又有紅官/人大釋法
我夠知比狗濫捕係狗既錯
但係未有現行辦法可以阻止/告番佢地既時候
係咪應該盡量減低手足被捕既風險先？

其實已經9拉左好多個，你繼續儲9拉數對告黑警都冇用，如果為告黑警濫捕之前啲case已經夠晒你告

手足如衣服
任何一個被捕都好心痛

你唔好彩既比人charge，上你屋企搜證，拎晒你啲資料，有料既話真係要上庭；好彩既你都要比狗登記，兩者都等同預約被捕/被自殺

完全同意

香港人
唔好再執著儀式同畫面喇

喺屋企上twitter retweet吓仲好啦
不過香港人係鐘意浪漫地輸 冇計

我都覺
有時睇新聞話幾十人被捕
係新聞上只係一個數字
但其實佢地每個都係有血有肉既手足黎
真係好撚難受

你偶像都唔希望間到有手足畀狗咬wo，更可況文宣/tvb&東方戰線/Twitter長期要人，唔係話唔出去就冇嘢做

咩叫冇suppose
我唔係話要幫法治over dead body 講好笑話
但往往要令到事情獲得最大關注度 一定係上到法律層面
我亦都冇講話做嘅野會一定見效 只係希望透過咁打擾狗部署令手足獲得被捕風險

如果連悼念活動都要唔出
咁以後所有遊行同公眾遊行都唔駛出
黑警每次就愈黎愈猖狂

其實狗每一次使用嘅不合理武力 動作 甚至講嘅每一句粗口同挑釁 都可以port撚爆佢
係大家同記者自己做唔做咁解

蕭生自己都有去遊行都唔驚
佢都話預左比人拉

負評，收埋式悼念，人就會忙記；
宗教堅持禮祭係為左承傳、守護佢地主張既意識型態。
悼念啫，換個方式做，但唔好收埋，更要彰顯驚荒的濫暴。
Be water my friends

係諗唔到主題

就每一次都應該告
我唔明點解可以由佢就咁算
單係侵害基本法第廿八條 已經有元旦大圍捕同彩雲邨兩單
上次尚德嘅記者連中幾槍 都可以唔諗住告
香港人係咪真係乜柒都慣哂
唔一定work 但要做咗先

悼念本身無問題
留幾耐先係問題
你去拜你啊婆都唔會留幾個鐘啦

唔準你咁講我地cctai冷氣軍師好掛住手足咖
一冇悼念活動就等於冷卻/忘記/當手足condom/場抗爭完咖喇

我覺得搞悼念活動係無問題
用黎提醒返善忘嘅香港人場運動未完
但係唔一定要集中係個一個位
同埋要流水式咁進行
其實可以18區同時進行
分散狗力又可以就到唔同區嘅人
個班唔係到嘅手足都唔想我地因為悼念佢地而被捕受傷

巴打可以睇翻今個月8號發生既事
幾百人排緊隊獻花 好似活動時間開始唔夠一個鐘
已經比人ss同登記晒個人資料

所以只需要鼓勵之前被濫捕嘅人去告已經fulfill到你所提出嘅野
(唔告可能係冇錢同成功率etc)

agere

Push

琴日係fb見到有人話
送頭就唔去 有狗就唔去 有鄉黑就走
咁講遊行集會放映會痴連儂牆都係送頭唔應該做
多人怕咩抗爭必然會流血…

其實都唔知講咩好
如果目標為本有野做比狗咬都無辦法
但無咩實際做到啲乜而比人拉其實好無謂
例如321入元朗
明知元朗重狗咪元朗盡量和理非適當時退場
去其他區勇武快閃目標達成就轉場
悼念呢件事係想大家唔好忘
明知tko重狗可以十八區叫口號拉banner
甚至係做文宣貼連儂提醒港人不要忘記

事係一定要做 但形式上可以再思考
係咪要用好大可能令好多手足市場比狗咬既方式
希望大家都思考一下

形式主義！垃撚圾，搵工好過啦廢青

琴晚cwb咪照拉亂拉你點避都無用

個個月都要送頭

其實真係可以等多翻啲人出黎先再搞

人哋鍾意俾人拉關你咩事先

巴打 先不論你講既法律層面已經有紅官同人大搞掂
香港已經無法治 我諗唔需要我解釋 大家都知有多例子
甚至就算當年七警暗角係告得入呀
咁點解今日啲狗又一啲都唔驚？無socalled既「打擾部署」？

第二 悼念同公眾遊行既人數同性質根本完全唔同
遊行至少數以萬計 悼念最多過千 易搞好多
而且遊行大多數有主題、控訴對象、目的等
悼念呢？就係記得？擺個蠟燭？

而最後 你話要port 可以同邊個port
警務署/政府無用啦肯定
而用私人檢控 邊個有咁多錢 打一場咁大機會會輸既仗？（given that香港法治已死）
許智峰做緊野 可能可以觀望下 但唔會抱好大既希望

番番正題 而更加重要既都係 你話「唔好逃避」
係咪做形式化既悼念，risk過千手足既安全同生命，明知重狗都要去，就叫面對問題？

同意樓主

目標為本，悼念唔一定要正日，個場可以隨時轉既

無目標成效但又好易比狗咬係重點

認同
一兩次悼念都可能冇事
去到咁多次悼念根本啲狗已經捉曬路
每個月21號 31號已經準備好曬等你入局
淨係尚十都唔知打咗幾多次 捉咗幾多手足

疫情令運動暫時失焦 大家都希望有嘢做
令自己嘅情緒有出口
其實文宣 鍵戰 哨兵呢啲都係好需要人做

老實講，拉一個少一個
咁拉法終有一日無晒人

但你唔會每個月都悼念架嘛

絕對同意

人地一年一次

偽媽走

push

悼念64

我唔會逼其他人一定要去 但我自己會keep住去 你諗吓 今日唔比你靜坐 悼念 聽日佢只會不停收窄 收窄到街都出唔到 下次連普通街站都唔比 唔通又有得佢咩

利申：純個人睇法 我唔會逼人要跟 我自己知道風險 唔會戀戰 獻完花就走 就算真係拉我 我都會繼續出 我唔會連悼念人嘅權利都放棄比佢哋收窄

狗而家完全唔驚
一係當然大把人撐腰 冇咁易被當condom
朱狗就唔好彩喇
二就係勇武人數減少
三就係因為做咩都冇人追究

你覺得遊行就唔會有濫捕？
元旦合法遊行都有俾狗講過係非法集結
三個人坐架的士都拉得非法集結
絲打你要拘謹於遊行同悼念嘅性質其實冇咩用

黑警做嘅野都一樣 要送頭嘅 兩個都一樣送到
而自從12月以後大家都有眼睇 人就愈黎愈少
無可否認因爲心理戰好多人都對抗爭活動卻步咗

至於狗嘅部署 好肯定嘅係大家唔駛預每次狗會鬆懈
今日係咁易都五百隻狗 之前旺角之所以‘打得成’
係因為狗冇諗過手足會咁多人 係佢地輕敵咗
但經過果次以後都唔駛旨意狗嘅數量會少

有錢嘅搵組織打官司 冇錢嘅搵監狗會
總之係自己能力範圍內可以做到嘅一定要做
我知機會唔大 但萬一得嘅話 救嘅唔止係自己
更有可能救到日後千千萬萬嘅手足

好似打蒙面法咁 點解要司法覆核
我地都冇預佢得 但得咗就已經救到呢幾個月以黎唔少做野嘅手足

同意

同意
係咪全部悼念收曬皮最好？

悼念師話無問題就無問題啦
屌你老母啦 乜撚野抗爭必然流血掩飾自己浪漫式送頭

完全同意

放心 佢地一早有講過 只要有得踢保就係等於可以restart 完全冇事 叫人乜事都好快快手踢完出返黎 反正冇事

屌你唔撚使咁講嘢啊 又唔係逼所有人都要出 唔出咪做其他嘢 屌去悼念嘅人做乜鳩

Tui

Agree

唔悼念點得啊？？？
一個月31日每日都要悼先悼得曬嫁嘛
淨係搞周 陳 梁 當其他人無到？？？
梗係全部都要搞先夠公平啦！！！

熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院

樓主快d走 係連登講呢D想死咩

濫捕一向都有
而點解我要比較兩者性質
係因為我覺得遊行有風險，但更加有意義、有存在必要
而悼念有風險，就無乜目標，亦無成效
事實上過咗九個月 我諗大家都會同意街頭抗爭已經就快去到盡 根本無得打
咁係次次悼念都人又少 又極之多狗 活動又流於形式化既情況下 我睇唔到有乜必要繼續 令更多手足陷入險境

其實你講既我都明 只係可能你太理想化
先唔好講有幾多手足可以afford打官司
監警會如果你有留意 其實啲人都係幫狗 而且無實權 只可以成個口交部咁
至於法律幫唔幫到 唔講最尾結果都有機會打輸 政府上訴等等
可能要許智峯啲case出到結果先討論到
因為我係覺得 大家覺得無用先唔追究（其實早期有人動員向國際唔同既協會/海牙法庭sd信講警暴打人打記者 不過無成效）
而你係覺得大家唔追究先無用
就好似有雞先定蛋先

係咪過千手足被捕最好？

佢鳩拉都係想拎手足個人資料姐
等同預約被捕/自殺

尚十仲要次次都被包圍

而家連登好撚癲 連去活動都要屌 你話嗰啲「點解今日見唔到人」或者係逼人去嘅post就話屌姐 屌你而家連去悼念都要屌 不怪得咁多有小隊嘅人唔睇連登

支持

屌巴打我其實係咪識你我同frd討論過嘅野你打撚哂出黎行動要有目標同成效為本唔係驚畀人拉畀人打，係驚日後無得再出黎，如果因為炸狗屋炸死狗畀人拉都好過悼念俾人charge戇鳩野，起馬叫做到野先畀人拉

呢啲紀念應該光復咗做先有意義

你有point就照直講
無point就唔洗講到我帶風向乜都屌咁
明明成個post都理性討論緊

佢哋唔係要你幫佢悼念

而係要你踏住佢哋嘅屍體前進

我同過一個死都話要入去既手足咁講
佢答我 因為係手足。。
又唔見你日日去
要悼幾時悼得 祭壇一日係度唔會走

上面一早留咗言講咗點解繼續悼念啦 屌而家又冇逼人一定要去活動 咪各有各做囉 上面啲留言又屌晒咩送頭撚 悼念師 變咗好似去係做錯嘢咁

支持悼念全部收皮
己經悼夠，抗爭記憶積累夠 畫面同人血饅頭都夠

跟住開始返主線抗爭thx

總係有人鐘意圍爐刷存在感
好話唔好聽死多幾個 咁左成個月都唔得閒 悼念到2046
跟住正經嘢唔做 日日都預約送頭 光復香港？ 不了 要悼念

agger
但點樣唔出黎而運動無冷卻到係重點

記唔記得聽日咩日子
點解無人講

想講好耐
well said

親過親人 吹？

係永遠，光復左都要搞

垃圾風向撚

同意，屋企可以自己默哀
或者網上祭祀都可以諗諗，有個網站叫much loved

因為連登仔要搵話題講 你唔出去就發晦氣
話係咪已經冇人記得XXX,當手足係condom之類既例句
連登仔心中其實都知會送頭 但點解都仲會叫人出呢
第一就係自己冇份出去 又要充大頭鬼 開個post指揮當係有參與咁
其次就係為左到時可以開post講:突發 xxx大圍捕, 屌你老母死黑警又拉人, 快d入黎認人 有手足比狗咬
成件事其實好撚好笑 要搵野講就要有D事發生
冇事發生就發晦氣話運動已完
有事果陣又順勢屌下黑警 以為講下野人地會少咁忽肉
又唔諗下當初係邊個推得大大力叫人出去
以上個格式次序呢幾個月loop左無限次啦

嗰啲post係抵屌 但而家其他去活動嗰啲手足都比部分連登仔屌送頭撚......

態度正確
邊個想自己嘅死令到更多手足死
希望大家記住最終目標係咩

周同學同陳同學都唔想見到大家為咗佢地而送頭
放棄形式主義
唔係正式嗰日悼念唔代表手足係condom啊

悼念義士有冇目標呢個我有保留
不過趁著疫症減少活動係岩 但其實都有野可以做

講番lawsuit
點解我開始咁執著於呢件事上面
都係學絲打講 因為知道抗爭已經開始到咗樽頸位
香港人亦都開始對好多現象習慣咗
我唔係要理想化個制度 而大家亦都好清楚 一係全民抗爭 一係就乖乖地跟番遊戲規則玩
我都知監狗會好撚廢 九個月連份濕尻report都交唔撚到 不過佢做個樣擺咗係度 我地咪試下
等傳媒報出黎佢地出多啲醜都好
只不過想大家嘗試‘唔好習慣’ 搏個希望又好咩都好

國際戰線我唔抱太大希望
而家咁多國家奶共/有內憂
除咗國際法庭唔願意介入 人權監察組織想入境香港又俾共狗ban 9埋
真係靠香港人自己救

同意

每個人都記得想悼念
但係下下咁樣真係好傷

仲有831 721 事件
基本上都係同一劇本同一結局

保持熱度呀屌你老母

咁都咁多正評cls

真心寧願搞其他行動

其實 與其搵個地方悼念，倒不如每逢悼念日就提倡燒狗屋。等班撚樣縮喺狗竇仲好

放心 遲啲去活動嘅好快喺連登變晒做鬼 連登同現實世界係兩個世界嚟

推 求更多討論

Push
我覺得就算真係悼念，其實唔洗專登去到TKO，去返自己屋企附近嘅連儂牆或者追思牆都可以
至少自己地頭熟路

嗯嗯離開左既手足，都會想見到我地幫佢地走埋未完既路，所以希望我地一齊認清目標，知所進退

冇人出又話冇行動post 冇人記得xxx 根本任連登仔講
佢地即場討論/賽後討論緊係事後孔明咁樣啦
成件事既次序其實係屌左冇行動post/冇人記得先
之後即場討論見到手足瀨左野 旁觀者清就係到指指點點 手足有咩做得唔好
再順勢發洩谷左好耐既情緒 屌黑警,叫人認人呢d例牌野
賽後討論從結果論先話唔應該送頭

唔出嚟悼念啫，唔代表唔可以做其他嘢提醒大家既
剩返十日 思考點記念831

屋企有冇擺佢幅車頭相

係一切成果都未有既時候
所有既悼念都係冇意義
我接受唔到自己係未爭取到任何野前可以面對到死左既手足

問心 唔會慚愧咩？
同佢地講香港未光復到吖 但我悼念左你先再比狗咬返狗屋

點解唔真真正正咁反抗？

悼念 追憶
呢d都係贏左後先會做既野

我地依家要做既野係贏
唔係冇面目咁愧對手足

明未

CLS
維穩post咁撚多正皮

真

奇怪嘅係半年唔係正常悼念嘅時刻黎，正常頭一個月之後係到一年先再悼念，半年就悼念唔知做乜。

直致拉哂黑警，真港人治港，唔需要理終國面口

咪就係一直講緊既支持食黃店 罷食藍店
舉報偽黃店 周圍放文宣上網/貼牆
但就唔好白白懶浪漫送頭比狗
浪費人力物力

另外非常認同樓上一句：親人都唔會日日悼念！為浪漫主義？打卡PostIG？打飛機？自己諗 唔洗答我 無人想知 自己知自己事 為自己責任 完

Terry Yeung: 新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。 點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。 試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？ 半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。 然後你說：運動靜咗好多。 改變自己，改變習慣。 1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。 2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。 3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。 4. 只轉發原創者的內容 5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。 再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。 比方說， 1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post； 2. 同一議題，集中處理，不要分散； 3. 有人留言「拉」，網友不需再留言； 4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材； 5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。 6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」； 7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題 每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。 Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share) 香港人，改變。 P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。 -—————————————— IG：Terry_yeung_blog IG連結：

比晒理據叫維穩
你有無落過尚十呀
知唔知每個月有幾多手足因為悼念比狗咬？
而家想叫手足止蝕都唔撚得 你贏晒啦
因為比狗咬個個唔係你 唔係你屋企人同朋友
你係屋企咁安全實大條道理話 就算拉過千手足 都要手足繼續悼念嫁

冇錯係有必要悼念 要令淺黃都睇到發生咩事 同埋唔可以令抗爭冷卻
不過可以不限形式 不限日期
務求be water

推，一早講好要be water，快閃，開花，唔係要送頭大會

現實就係越黎越少人去悼念
唔知你有無落尚十 但隔黎post都有人講
一黎已經拉咗好撚多手足
二黎已經有手足覺得咁樣唔妥
而家我開個post討論下都唔得 硬係要推到極致黎扭曲我講既野

同埋我想講
濫捕咁嚴重 仲要叫人出既人
係真係將手足當condom增加被捕數量

唔該話我分化/維穩既人比啲point出黎
呢個post咁多人有cm唔通全部都係打手咩
事實就係咁多手足因悼念被捕
係咪要檢討方針有無出錯呀

同意 周梓樂走個日我喊足全日
但送頭真係冇必要 自己知自己事 又唔係跑得快
所以悼念我都冇去

唉唔係話唔可以悼念 但自己諗下平衡下囉

其實周梓樂同陳彦琳被我地每月CalI佢地返黎傾計搞到冇得輪迴真係好慘！

在心中

不能同意更多
唔想有人送頭

好同意
而家咁等如每個月預約被捕幾次

我想聽

D仆街成日擺周同學上台 好心人地死左就俾人休息下啦

其實最重要唔夠人
而唔夠人唔多唔少因爲肺炎
當然行山gathering港豬撚例外

幾時先可以報仇？

過埋9月

預左坐監

報左啦 鍵盤戰士黎

個個月都去送頭

連梁烈士生忌都有就知幾咁形式主義，係有心但冇可能抗爭有人死，一路喺抗爭中途每個月排滿咁多日嚟悼念，721依啲警甴春袋就話，但都唔需要再去同一個位

的確有的道理
逝去手足 rip

支持, 我諗死去嘅人都唔想見到在生人仕為咗佢而被拉/打/殺.

我好同意

岩啊
兄弟爬山 不割蓆 已經濫用到一個點

不要再送頭

出奇制勝仲好

推啊 依d po

絕對唔值 想悼念去做多d文宣好過 但係出黎送頭依樣野一定唔會停 因為本身好多人出黎都係因為情感 浪漫主義 只要有樣野係可以比佢地宣洩到就會出 根本同有冇用無關 所以要做咪由佢地做 咁鐘意比人拉 覺得好有意義咪去做囉

幫你推

同意。不要無辜送頭。

其實係

係臭格

A:你地衰咩呀
B:冇，割狗頸斷正
C:高溫消毒果陣比便狗伏到
D:⋯⋯悼念手足比人圍捕

你哋要浪漫轟轟烈烈咁去既，得 自己去
但唔好情緒勒索煽動其他人出去 咩當手足condom咩冇人講 咩人多就唔怕悼念都唔敢出
要知道連登真係好多小朋友上 腦筍都未生埋比你哋點兩點真係出咗去 到時佢比狗拉咗原來你係屋企係度尻叫認人認人
悼念個個月都有 但比狗咬咗就一世
講嘢負下責任經下大腦唔該 明明大把野可以做

啱
就算真係要悼念
硬係有班人悼念完唔走 唔知係度睇咩
之後有人撚狗，
博stop and search搞你兩三個鐘？
其實個目的同意義係咩先？
如果我係有一日因為運動而過左身，
我當然會想大家記得我 唔好麻木，
但我一定唔捨得叫手足送頭尼悼念我，
因為你地個個都話要行埋逝世手足果份。
如果你地送頭比人拉，on9之餘你以後都冇得再出。
少一個就係少左一個架啦，
我地唔想再失去任何人，
你地乖 唔好送頭啦好唔好

悼念既地方未必一定要係指定既地方都可以係自己嗰區

要悼念 不如全港連儂牆悼念

真 搞搞下又變番形式主義
明知一定有伏又有危險
而件事其實無明確目標同作用
更加唔係無其他活動同行為可以代替
點解要不斷中個頭埋去...

透過送頭

增加憎恨度

保持抗爭熱度

完

pish

有用，推

悼念唔應該特定地點

推，

悼念無話至到幾時

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

叫人出自己唔出先係當人condom

你講漏左少少
就係做運動
同埋
諗多啲方法擺脫跟蹤

重狗be water係可行嘅
轉陣係唯一方法 如果唔係點be

認同， 推

聽中共，死全家！
信中共，死全族！
一國兩制 = 一國一制
香港獨立，拒絕沉淪！
天滅中共，天下太平！

少有高質文

係有心嘅自發性就得 冇必要個個月都有固定日子比狗發洩
大把市民比佢地發洩 我地就一味谷住谷住 奴性重？

要記住既自然會記得，留返條命係其他戰線繼續發揮啦！勿再送頭

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

Agger 其實要記念咩時候都得
聽日係721八個月零二日其實都可以紀念

推推推

同意，有心嘅，任何一日都可以悼念
推

樓主分化撚

你唔好噉啦，佢駁唔到個樣令我好尷尬

多元化抗爭,
要諗下變陣, 之後舉辦網上掉念其實都可以

認同浪漫主義並非好方向
華而不實

最好方法係聲東擊西
曱甴集中曬係TKO
你未去其他地方塞路
但唔好去死某幾個地方
做到真正既be water

呢句真係講得好撚啱

話手足送頭反了反了

其實每天都要悼念

每月既21 31 都要搞

起完你底 十個post講立場哥哥
你似分化撚多啲喎

好同意
但又可以出黎做d咩唔洗俾狗咬，其實又無人諗到
結果都係慢慢變左無人再出

應該無其他野浪漫主義得過當食黃店係抗爭
黃店係要食，我日日都食緊，但當佢係抗爭會唔會over晒

今日尚十行流水式悼念會

全晚零被捕

大家悼完就走，唔撚益狗
其實睇做法姐
悼念唔係唔得既

記得絲打之前開嘅post

直至今晚之前好認同你咁講

但今晚尚十既流水式悼會

又真係零被捕

係0 ！！
做到hit and run先係真正既撚狗

同一件事我哋重覆做10次，對家弱智既都識部署啦

所以一齊玩變通可能會更好

最緊要手足平安無事

唔應該為咗悼念犧牲左既手足，再犧牲

梓樂彥霖唔係要大龍鳳去悼念佢
無被忘記，大家安全
應該先係佢哋既心願之一

由佢哋啦 有啲廢柴無貢獻唯有參加呢啲活動攞下存在感等自己覺得係運動嘅其中一份子

遲早變到六四晚會咁

唔好預約被捕 be water

dont forget to be water

其實講到尾都係睇啲狗想唔想拉人湊數

大家覺得今次流水式悼念做到0被捕好叻，be water到，但係狗嘅數目同2月8同3月8係類近，唔好唔記得2月嗰次係有成百幾個街坊被補，今次無事 只不過係啲狗冇做到嘢，我地有得be water，啲狗都會，佢地有可能係每次都用緊新方式去應對

總知重狗嘅地方都照去嘅話就take your own risk

唔係要屌樓主，但係我覺得你好似太注重形式，唔通下下要好多人一齊出嚟先叫做嘢咩? 冇錯幾十萬人過百萬人出嚟行街做嘢係好壯觀影張相出嚟係好震撼，但係首先而家疫情影響真係會減低人出嚟嘅意慾。

再者，地下化已經講左好耐，地下化係指一個小隊自己由策劃到實行搞掂晒，然後做完嘢冇人知邊個做甚至唔知有人做過，例如麻包袋呢d，而唔係一隊冇人識嘅人搞鑊杰嘅出嚟。當然做到就最好，但係手足都係人，逐少逐少陰9對家先係風險低得嚟又搞到對家嘅做法。

所以相信手足有做嘢肯做嘢，同時自己盡可能做到就做唔好懶，身體弱細膽嘅咪打國際線或者課下金比手足囉，而家唱衰中國嘅國際線好要人呀，亦都有好多手足比仆街老豆老母趕出嚟架。做每一樣嘢效果大細都係付出嚟，唔好睇少任何一分力。

無嫁 但只有咁做先可以keep住個熱度+唔洗出黎送頭咁解 點都會比悼念實際

明白ching好緊張手足所以會多啲顧累
不過咁多次悼念有邊次做到零被捕
願功勞歸全部手足

一路以嚟，d狗既行動一次嚴重過一次
3月8更加係大封鎖ss
要知道尚十不嬲都係衰聚人同街坊唔走
拉親都係街坊look
個個都唔睇好尚十 做乜仲要為悼念送頭姐
(我明樓主點解出文)

但係對住狗唔好太重奴性先
講到一定係狗狗大人唔出手
我哋先無事咁
要記住班狗琴日仲要早過3月8就一樣重狗圍住哂將軍澳

唔會係「巧合」狗唔做嘢
雖則狗要做嘢可以無原因
但琴晚個個手足放完蠟燭就走
全場都係反光衣既記者同fa
d狗圍黎有咩用？？
真正嘅撚狗唔係用把口去做
而係我哋達到目的又不受傷不被捕
佢哋企一晚就咁收隊
大家零衝突又無被拍埋牆大型ss更加無人被咬

平日既街坊要聚要哨，琴晚都係對面馬路
手足琴晚個個完成目的就轉地方，大家又做到企疏啲又有通道，無聚人聚到要狗企埋嚟拉封鎖線
記者朋友fa 哥哥姐姐全部都好好人，一齊做野之餘不忘為手足留條路
呢啲大家互相合作既成效
plan只係輔助，人先係重點

4月8日梓樂悼念將會由一直以嚟搞悼念既人搞返
即係2月8，2月19，3月8 個幾次咁樣
有啲人尤其成日見報個位都一直反對今次做法
又話無用又話搞到悼念聚唔到人
我哋被鬧被審問到悼念開始前嘅一刻
甚至話「留名等睇行呢個plan我會點比人ss」
黑心想我哋有事唔緊要㗎
最緊要琴晚真係突破性零被捕
手足安全就夠了

邊個搞都好
希望4月8日更多人嘅時候
都可以做到be water

光復香港時代革命

難聽啲講句 老豆老母死左都無悼念咁耐、無咁上心
Btw永念懷念手足

因為疫情令到無集會無遊行
一時間無晒焦點
其實而家真係變咗逢特定日子就每個月悼念一次
亦有人會問: 你地係咪唔記得晒....
目的就只變為聚人
要突破
當然係要諗一下更貼近當前現實既野